到底有咩方法可以避免一刀切關閉單一行業場所的政策方案?

其實最傷經濟, 而且最唔公平既位係, 一刀切禁X禁X真係好on9
本來防疫意識做得最足既一定係各大連鎖店, 跟住係黃店, 再之後係小店。佢地應該最帶動到香港經濟, 佢地最唔應該被老舞群組連累。

偷偷地開，無其他

唔好關閉單一
應該關閉全部
一齊停14日
封啲唔封啲把撚咩
停完都係百鳩幾單
被迫停嗰啲做左又冇效真係喊

係d食肆果d慘左d姐

停14日無話唔得，但再搞多幾波，會唔會政府唔夠錢補貼雖然我地好有錢，但未來未必搵得返返黎